{"action":"Enregistrer","nom_lang":"Allemand","famille":"indo-europ\u00e9enne","autre-famille":"","aire":"Allemagne, Autriche, Suisse","abr\u00e9viation":"deu","epoque":"vivante","autre-epoque":"","ecrite":"oui","type-ecriture":"latin","autre-type":"","sens-lecture":"gauche-droite","autre-sens":"","sociolinguistique-vern":"vernaculaire","sociolinguistique-v\u00e9hi":"v\u00e9hiculaire","autre-socio":"","NomAuteur":["Rebotier"],"Pr\u00e9nomAuteur":["Aude"],"EmailAuteur":[""],"InstAuteur":[""],"age":"","autre_Typo":"","d\u00e9clinaison":"oui","decli-N":"Nominatif","decli-Acc":"Accusatif","decli-G":"G\u00e9nitif","decli-D":"Datif","decli-autre":"","genre1":"genre","genre-M":"Masculin","genre-F":"F\u00e9minin","genre-N":"Neutre","nombre-S":"Singulier","nombre-Plu":"Pluriel","autre-nombre":"","classif":"non","classificateurs":"","sans_c":"DetNom","Base":"d\u00e9cimale","autre-sys":"","nombre-marg":"","lexiqueNum":"ein;zwei;drei","liaison":"oui","MotLiaison":["und"],"MotLiSignification":["coordination"],"MotLiCat\u00e9gorie_":"","MotLiCommentaire":[""],"RegleId":[""],"RegleTitre":[""],"RegleNbComposants":"","RegleListeComposants":[""],"RegleSyntaxe":[""],"RegleSemantique":[""],"ComposantId":[""],"ComposantListe":[""]}