{"action":"Enregistrer","nom_lang":"Allemand","famille":"austron\u00e9sienne","autre-famille":"","aire":"ddd","abr\u00e9viation":"fff","epoque":"vivante","autre-epoque":"","ecrite":"oui","autre-type":"","autre-sens":"","autre-socio":"","codeZotero":"","autre_Typo":"","decli-autre":"","autre-nombre":"","classificateurs":"","autre-sys":"","nombre-marg":"","lexiqueNum":"","Tab_chrono_jd":{"ref":{"decl":"r\u00e9f\u00e9rence","expr":"","phon":"","comm":""}},"Tab_chrono_jdn":{"ref":{"decl":"r\u00e9f\u00e9rence","expr":"","phon":"","comm":""}},"Tab_chrono_ja":{"ref":{"decl":"r\u00e9f\u00e9rence","expr":"","phon":"","comm":""}},"Tab_chrono_jan":{"ref":{"decl":"r\u00e9f\u00e9rence","expr":"","phon":"","comm":""}},"Tab_chrono_md":{"ref":{"decl":"r\u00e9f\u00e9rence","expr":"","phon":"","comm":""}},"Tab_chrono_mdn":{"ref":{"decl":"r\u00e9f\u00e9rence","expr":"","phon":"","comm":""}},"Tab_chrono_ma":{"ref":{"decl":"r\u00e9f\u00e9rence","expr":"","phon":"","comm":""}},"Tab_chrono_man":{"ref":{"decl":"r\u00e9f\u00e9rence","expr":"","phon":"","comm":""}},"Tab_chrono_ad":{"ref":{"decl":"r\u00e9f\u00e9rence","expr":"","phon":"","comm":""}},"Tab_chrono_adn":{"ref":{"decl":"r\u00e9f\u00e9rence","expr":"","phon":"","comm":""}},"Tab_chrono_aa":{"ref":{"decl":"r\u00e9f\u00e9rence","expr":"","phon":"","comm":""}},"Tab_chrono_aan":{"ref":{"decl":"r\u00e9f\u00e9rence","expr":"","phon":"","comm":""}},"Tab_chrono_sd":{"ref":{"decl":"r\u00e9f\u00e9rence","expr":"","phon":"","comm":""}},"Tab_chrono_sdn":{"ref":{"decl":"r\u00e9f\u00e9rence","expr":"","phon":"","comm":""}},"Tab_chrono_sa":{"ref":{"decl":"r\u00e9f\u00e9rence","expr":"","phon":"","comm":""}},"Tab_chrono_san":{"ref":{"decl":"r\u00e9f\u00e9rence","expr":"","phon":"","comm":""}}}