{"action":"Enregistrer","nom_lang":"Bas-marchois","famille":"indo-europ\u00e9enne","autre-famille":"","aire":"Nord de la Haute-Vienne (France)","abr\u00e9viation":"-","epoque":"en danger","autre-epoque":"","ecrite":"non","autre-type":"","autre-sens":"","sociolinguistique-vern":"vernaculaire","autre-socio":"","NomAuteur":["Gu\u00e9rin"],"Pr\u00e9nomAuteur":["Maximilien"],"EmailAuteur":["mguerin.ling@gmail.com"],"InstAuteur":["CNRS-LLACAN"],"NomInformateur":[""],"Pr\u00e9nomInformateur":[""],"EmailInformateur":[""],"AgeInformateur":[""],"infoTypo":"flexionnelle","autre_Typo":"","d\u00e9clinaison":"non","decli-autre":"","genre1":"genre","genre-M":"Masculin","genre-F":"F\u00e9minin","nombre-S":"Singulier","nombre-Plu":"Pluriel","autre-nombre":"","classif":"non","classificateurs":"","sans_c":"DetNom","Base":"hybride-20-10","autre-sys":"","nombre-marg":"","lexiqueNum":"","liaison":"oui","MotLiaison":["\u00e9"],"MotLiSignification":["et"],"MotLiCat\u00e9gorie_":"conjonction","MotLiCommentaire":[""],"RegleId":[""],"RegleTitre":[""],"RegleNbComposants":"","RegleListeComposants":[""],"RegleSyntaxe":[""],"RegleSemantique":[""],"ComposantId":[""],"ComposantListe":[""]}