{"action":"Enregistrer","nom_lang":"Bas-marchois","autre-famille":"","aire":"","abr\u00e9viation":"","autre-epoque":"","autre-type":"","autre-sens":"","autre-socio":"","NomAuteur":[""],"Pr\u00e9nomAuteur":[""],"EmailAuteur":[""],"InstAuteur":[""],"NomInformateur":[""],"Pr\u00e9nomInformateur":[""],"EmailInformateur":[""],"AgeInformateur":[""],"autre_Typo":"","decli-autre":"","autre-nombre":"","classificateurs":"","autre-sys":"","nombre-marg":"","lexiqueNum":"","MotLiaison":[""],"MotLiSignification":[""],"MotLiCat\u00e9gorie_":"","MotLiCommentaire":[""],"RegleId":[""],"RegleTitre":[""],"RegleNbComposants":"","RegleListeComposants":[""],"RegleSyntaxe":[""],"RegleSemantique":[""],"ComposantId":[""],"ComposantListe":[""]}