{"action":"Enregistrer","nom_lang":"Esp\u00e9ranto","famille":"construite","autre-famille":"","aire":"Monde","abr\u00e9viation":"epo","epoque":"vivante","autre-epoque":"","ecrite":"oui","type-ecriture":"latin","autre-type":"","sens-lecture":"gauche-droite","autre-sens":"","sociolinguistique-v\u00e9hi":"v\u00e9hiculaire","sociolinguistique-autre":"autre","autre-socio":"","NomAuteur":["Gu\u00e9rin"],"Pr\u00e9nomAuteur":["Maximilien"],"EmailAuteur":["mguerin.ling@gmail.com"],"InstAuteur":["CNRS-LLACAN"],"NomInformateur":[""],"Pr\u00e9nomInformateur":[""],"EmailInformateur":[""],"AgeInformateur":[""],"infoTypo":"agglutinante","autre_Typo":"","d\u00e9clinaison":"non","decli-autre":"","genre1":"aucun","nombre-S":"Singulier","nombre-Plu":"Pluriel","autre-nombre":"","classif":"non","classificateurs":"","sans_c":"NomDet","Base":"d\u00e9cimale","autre-sys":"","nombre-marg":"","lexiqueNum":"","liaison":"non","MotLiaison":[""],"MotLiSignification":[""],"MotLiCat\u00e9gorie_":"","MotLiCommentaire":[""],"RegleId":[""],"RegleTitre":[""],"RegleNbComposants":"","RegleListeComposants":[""],"RegleSyntaxe":[""],"RegleSemantique":[""],"ComposantId":[""],"ComposantListe":[""]}