{"action":"Enregistrer","nom_lang":"Esp\u00e9ranto","famille":"construite","autre-famille":"","aire":"Monde","abr\u00e9viation":"epo","epoque":"vivante","autre-epoque":"","ecrite":"oui","autre-type":"","autre-sens":"","sociolinguistique-v\u00e9hi":"v\u00e9hiculaire","sociolinguistique-autre":"autre","autre-socio":"Langue construite \u00e0 vocation internationale","NomAuteur":[""],"Pr\u00e9nomAuteur":[""],"EmailAuteur":[""],"InstAuteur":[""],"NomInformateur":[""],"Pr\u00e9nomInformateur":[""],"EmailInformateur":[""],"AgeInformateur":[""],"autre_Typo":"","decli-autre":"","autre-nombre":"","classificateurs":"","autre-sys":"","nombre-marg":"","lexiqueNum":"","MotLiaison":[""],"MotLiSignification":[""],"MotLiCat\u00e9gorie_":"","MotLiCommentaire":[""],"RegleId":[""],"RegleTitre":[""],"RegleNbComposants":"","RegleListeComposants":[""],"RegleSyntaxe":[""],"RegleSemantique":[""],"ComposantId":[""],"ComposantListe":[""]}