{"action":"Enregistrer","nom_lang":"Francais","famille":"caucasique","autre-famille":"","aire":"test","abr\u00e9viation":"dd","epoque":"vivante","autre-epoque":"","ecrite":"oui","autre-type":"","autre-sens":"","sociolinguistique-vern":"vernaculaire","sociolinguistique-class":"classique","autre-socio":"","NomAuteur":["","NGAM"],"Pr\u00e9nomAuteur":["","Amadou"],"EmailAuteur":["","test@test.fr"],"InstAuteur":["","USPN"],"NomInformateur":["","KANE"],"Pr\u00e9nomInformateur":["","Mamadou"],"EmailInformateur":["","mamadou@test.fr"],"AgeInformateur":["","32"],"nivLangueInformateur":["maternUsuelle"],"nivEducInformateur":["universitaire"],"sexeInformateur":["masc"],"codeZotero":"","infoTypo":"flexionnelle","autre_Typo":"","d\u00e9clinaison":"oui","decli-N":"Nominatif","decli-Ins":"Instrumental","decli-autre":"","genre1":"classe","clas-1":"Classe_1","clas-2":"Classe_2","nombre-S":"Singulier","nombre-Plu":"Pluriel","autre-nombre":"","classif":"non","classificateurs":"","sans_c_DN":"DetNom","Base":"d\u00e9cimale","autre-sys":"","nombre-marg":"10","lexiqueNum":"10","liaison":"oui","MotLiaison":["10"],"MotLiSignification":["10"],"MotLiCat\u00e9gorie_":"test","MotLiCommentaire":["1"],"Tab_chrono_jd":{"ref":{"decl":"r\u00e9f\u00e9rence","expr":"","phon":"","comm":""}},"Tab_chrono_jdn":{"ref":{"decl":"r\u00e9f\u00e9rence","expr":"","phon":"","comm":""}},"Tab_chrono_ja":{"ref":{"decl":"r\u00e9f\u00e9rence","expr":"","phon":"","comm":""}},"Tab_chrono_jan":{"ref":{"decl":"r\u00e9f\u00e9rence","expr":"","phon":"","comm":""}},"Tab_chrono_md":{"ref":{"decl":"r\u00e9f\u00e9rence","expr":"","phon":"","comm":""}},"Tab_chrono_mdn":{"ref":{"decl":"r\u00e9f\u00e9rence","expr":"","phon":"","comm":""}},"Tab_chrono_ma":{"ref":{"decl":"r\u00e9f\u00e9rence","expr":"","phon":"","comm":""}},"Tab_chrono_man":{"ref":{"decl":"r\u00e9f\u00e9rence","expr":"","phon":"","comm":""}},"Tab_chrono_ad":{"ref":{"decl":"r\u00e9f\u00e9rence","expr":"","phon":"","comm":""}},"Tab_chrono_adn":{"ref":{"decl":"r\u00e9f\u00e9rence","expr":"","phon":"","comm":""}},"Tab_chrono_aa":{"ref":{"decl":"r\u00e9f\u00e9rence","expr":"","phon":"","comm":""}},"Tab_chrono_aan":{"ref":{"decl":"r\u00e9f\u00e9rence","expr":"","phon":"","comm":""}},"Tab_chrono_sd":{"ref":{"decl":"r\u00e9f\u00e9rence","expr":"","phon":"","comm":""}},"Tab_chrono_sdn":{"ref":{"decl":"r\u00e9f\u00e9rence","expr":"","phon":"","comm":""}},"Tab_chrono_sa":{"ref":{"decl":"r\u00e9f\u00e9rence","expr":"","phon":"","comm":""}},"Tab_chrono_san":{"ref":{"decl":"r\u00e9f\u00e9rence","expr":"","phon":"","comm":""}}}