{"action":"Enregistrer","nom_lang":"maya (yucat\u00e8que)","famille":"maya","autre-famille":"","aire":"Am\u00e9rique centrale","abr\u00e9viation":"yua","epoque":"historique","autre-epoque":"","ecrite":"oui","autre-type":"","autre-sens":"","sociolinguistique-vern":"vernaculaire","autre-socio":"","NomAuteur":[""],"Pr\u00e9nomAuteur":[""],"EmailAuteur":[""],"InstAuteur":[""],"NomInformateur":[""],"Pr\u00e9nomInformateur":[""],"EmailInformateur":[""],"AgeInformateur":[""],"codeZotero":"","autre_Typo":"","decli-autre":"","autre-nombre":"","classificateurs":"","autre-sys":"","nombre-marg":"","lexiqueNum":"","MotLiaison":[""],"MotLiSignification":[""],"MotLiCat\u00e9gorie_":"","MotLiCommentaire":[""],"RegleId":[""],"RegleTitre":[""],"RegleNbComposants":"","RegleListeComposants":[""],"RegleSyntaxe":[""],"RegleSemantique":[""],"ComposantId":[""],"ComposantListe":[""]}