{"action":"Enregistrer","nom_lang":"maya (yucat\u00e8que)","famille":"maya","autre-famille":"","aire":"Am\u00e9rique centrale","abr\u00e9viation":"yua","epoque":"historique","autre-epoque":"","ecrite":"oui","type-ecriture":"latin","autre-type":"","sens-lecture":"gauche-droite","autre-sens":"","sociolinguistique-vern":"vernaculaire","autre-socio":"","NomAuteur":[""],"Pr\u00e9nomAuteur":[""],"EmailAuteur":[""],"InstAuteur":[""],"NomInformateur":[""],"Pr\u00e9nomInformateur":[""],"EmailInformateur":[""],"AgeInformateur":[""],"codeZotero":"","infoTypo":"flexionnelle","autre_Typo":"","d\u00e9clinaison":"oui","decli-E":"Ergatif","decli-autre":"ergativit\u00e9 \"scind\u00e9e\" : ergatif pour la flexion des verbes transitifs et absolutif pour celle des verbes intransitifs","genre1":"aucun","nombre-S":"Singulier","nombre-Plu":"Pluriel","autre-nombre":"","classif":"oui","classificateurs":"","avec_c_NCD":"Nom Clas Det","autre-sys":"","nombre-marg":"","lexiqueNum":"","MotLiaison":[""],"MotLiSignification":[""],"MotLiCat\u00e9gorie_":"","MotLiCommentaire":[""],"RegleId":[""],"RegleTitre":[""],"RegleNbComposants":"","RegleListeComposants":[""],"RegleSyntaxe":[""],"RegleSemantique":[""],"ComposantId":[""],"ComposantListe":[""]}