{"action":"Enregistrer","nom_lang":"WW","famille":"alta\u00efque","autre-famille":"","aire":"ZZ","abr\u00e9viation":"F","epoque":"historique","autre-epoque":"","ecrite":"oui","autre-type":"","autre-sens":"","sociolinguistique-vern":"vernaculaire","autre-socio":"","NomAuteur":[""],"Pr\u00e9nomAuteur":[""],"EmailAuteur":[""],"InstAuteur":[""],"NomInformateur":[""],"Pr\u00e9nomInformateur":[""],"EmailInformateur":[""],"AgeInformateur":[""],"codeZotero":"","autre_Typo":"","decli-autre":"","autre-nombre":"","classificateurs":"","autre-sys":"","nombre-marg":"","lexiqueNum":"","MotLiaison":[""],"MotLiSignification":[""],"MotLiCat\u00e9gorie_":"","MotLiCommentaire":[""],"RegleId":[""],"RegleTitre":[""],"RegleNbComposants":"","RegleListeComposants":[""],"RegleSyntaxe":[""],"RegleSemantique":[""],"ComposantId":[""],"ComposantListe":[""],"Tab_chrono_jd":{"ref":{"decl":"r\u00e9f\u00e9rence","expr":"","phon":"","comm":""}},"Tab_chrono_jdn":{"ref":{"decl":"r\u00e9f\u00e9rence","expr":"","phon":"","comm":""}},"Tab_chrono_ja":{"ref":{"decl":"r\u00e9f\u00e9rence","expr":"","phon":"","comm":""}},"Tab_chrono_jan":{"ref":{"decl":"r\u00e9f\u00e9rence","expr":"","phon":"","comm":""}},"Tab_chrono_md":{"ref":{"decl":"r\u00e9f\u00e9rence","expr":"","phon":"","comm":""}},"Tab_chrono_mdn":{"ref":{"decl":"r\u00e9f\u00e9rence","expr":"","phon":"","comm":""}},"Tab_chrono_ma":{"ref":{"decl":"r\u00e9f\u00e9rence","expr":"","phon":"","comm":""}},"Tab_chrono_man":{"ref":{"decl":"r\u00e9f\u00e9rence","expr":"","phon":"","comm":""}},"Tab_chrono_ad":{"ref":{"decl":"r\u00e9f\u00e9rence","expr":"","phon":"","comm":""}},"Tab_chrono_adn":{"ref":{"decl":"r\u00e9f\u00e9rence","expr":"","phon":"","comm":""}},"Tab_chrono_aa":{"ref":{"decl":"r\u00e9f\u00e9rence","expr":"","phon":"","comm":""}},"Tab_chrono_aan":{"ref":{"decl":"r\u00e9f\u00e9rence","expr":"","phon":"","comm":""}},"Tab_chrono_sd":{"ref":{"decl":"r\u00e9f\u00e9rence","expr":"","phon":"","comm":""}},"Tab_chrono_sdn":{"ref":{"decl":"r\u00e9f\u00e9rence","expr":"","phon":"","comm":""}},"Tab_chrono_sa":{"ref":{"decl":"r\u00e9f\u00e9rence","expr":"","phon":"","comm":""}},"Tab_chrono_san":{"ref":{"decl":"r\u00e9f\u00e9rence","expr":"","phon":"","comm":""}}}